四年過去 雪炫戲劇回歸作「我的國家」

由雪炫、梁世宗、禹棹煥、張赫等人主演的JTBC韓劇「我的國家」將於10月4日晚上首播。雪炫已經有四年沒有演出韓劇，令人期待。

Source: Mydaily via Nate

1. [+537, -108] 他連安重根是誰都不知道，結果去拍叫做「我的國家」的劇

2. [+427, -68] 「戲劇回歸」kkkkkkkk講得好像他是個很棒的女演員要回歸一樣

3. [+352, -68] kkkkkkkk他連唱歌都不好，現在來演戲?

4. [+31, -10] 史劇需要更多演技…只要想想「安市城」就讓我….嘆氣==

5. [+28, -9] 雪炫和惠利，兩個人都一團亂

6. [+23, -11] 每次在電視上看到「安市城」，看到他打亂電影的節奏…每個看過的人都同意我的說法，我無話可說了…

7. [+20, -9] 這是什麼啊 …

8. [+13, -3] 雪炫: 安重根是誰?

9. [+11, -1] 「安市城」........ 唉.........

NetizenBuzz:

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

禹棹煥幾正 = =

佢狗公黎
搞鳩牙災

套劇極on9 連搞朋友老母都出埋 睇兩集就棄左

所以禹唔識打係垃圾

佢同金宇彬個隻feel有d似🤔

個眼神都係好邪
not my type tho

下 G持金宇彬咁後生生cancer 十卜佢

等睇人射佢疤

個隊長個時仲好正
未瘦到成個💀